大奇蹟日，幾好聽呀

以為講雨僑隻歌